一人一個準時走但唔比人覺得懶既方法

夠鐘收工都冇人走
想走但驚比人肯閒話

話去返學囉

6點夠鐘同其他同事講：「乜你地做得咁撚慢呀？我做晒喇，走先」

準時走係因為我本事 唔係懶

要返屋企睇住d細路(or 老人家)

成部電腦拎返屋企繼續做

放個假人係自己個位

擺個袋喺枱開著個mon扮未走